[I/A] LAST IDEA ラストイデア (12) - 免首抽遊戲！技能武器自由配搭 冒險打寶RPG！一日幾Post

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

lmlm

點跟 一日五PO

唔好玩死靈

hope巴 sor 岩岩入左場一陣
完左場搵你

玩左就唔好後悔唔好嘈

好易整咋喎

D石仔唔知邊度打

無裝既死靈慘過食屎

四葉巴你齊石叫我

你老母洗左火雷盾 終於過左353

屌 去咗5-2 點解個難度好似變咗第2隻驚咁

差1100

60lv打第三章第一關已經死
癡撚線

今日第一日玩 玩劍有咩要注意

劍盾斧 保你平安

easy mode

其實依家弓有咩組合係易玩?

你係咪要升LV？

想自動就準備轉玩斧

配左火劍係咪應該洗
想問下啲石係咪用黎回體力

一定要玩斧

第2隻人玩劍定斧好

係呀但入左場一陣了
完左即刻黎搵你～

最好就應該 劍盾斧/劍斧雙劍

好撚勁wor
法師骨秒住過

利申:新手岩岩到第3章,入世未深

我都玩緊 但喺唔知劍用咩技好 有無功課抄

打到死靈兵 你會好灰

雙刀斧 唔洗配劍 夠大力唔洗劍passive都吸得返

咪係 都唔明點解d人係到話難玩
利申 新手岩岩到5章

遲D就秒住輸

好 第幾章出斧？

槍有咩組合玩

剩番配屬性?

有冇巴打試過 MP轉HP果項屬性係成功疊加？
我試左幾次，3件裝有呢個屬，回血時只會顯示最低果項
即係100MP技，3件裝分別回60、29、12
佢只會跳+12，亦唔覺佢實際有加1百以上

準備轉雙刀斧 但喺驚無咗個盾會好雞

想問下我現家得34lv
係咪應該打無法館升lv
無咩方向感
定不停衝主線
我現家都無5星放到上身

テレキネシス係咩技

有無人知落左價bid既野 未夠鐘可以係邊睇返？
落左價但後悔

吸唔番打到3-4 好易死

去到3-5你就明咩事

E兩個有無巴打有興趣，佢地有無潛力好少打到防具，唔係好識分勁唔勁

我就配火 轉一下鈿怪6000傷 細boss3000 大boss 2000
輸出都唔錯
四葉巴配冰好似硬啲 詳細問下佢

開左電職加左機率麻痺，配多重箭都幾易麻
不過只係打緊第三章，感覺還好

可唔可以教下點配點 好易死 同埋攻擊同耐力都好低

有冇死靈裝推介?

鍛造屋"打 _ 直"果個係咩意思?
點用??
求巴打教路

配點大同小異 主要裝備唔夠好易死

練左隻斧盾，去到第四章打精英啲血都係補唔切，有冇咩方法？

留名等答案

要刷35LV裝

有冇人學左鬥氣
D技CD耐唔?

有冇巴打有興趣

係咪比轉轉用

配盾最硬

主stat太低

巴打主要咩裝為主 我現時都係武器+2戒 都係5星炎吹

我同你掉轉轉到唔夠魔比怪扑死

洗屬性, 要有同名嘅裝先洗到, 只限4星or above

乜鳩

洗裝 用同一件裝備洗走唔要既付魔

突刺應該係得弓同槍？

鐵匠升6級要升幾耐

巴打我來了你係邊～

有6lv 咩

留左比四葉巴了

我見D人整45防裝 5星

5LV我見得35咋5星防裝咋

同埋好似話升6級有得學圖紙

開左隻法師 冇裝唔係幾掂
用返斧斧返去刷下裝先

定純粹要打到圖紙學?

紅色三角咩意思

我應該要去刷下LV同裝先 而家46LV卡晒關 得6000幾攻6000幾耐久

第一頁

冰招絕對0度 自身周邊傷害 可以配轉轉轉用

要課曬lv2個體包同exp包加埋要幾多羊?
回得好慢考慮緊買唔買

係

即係你保持住轉就唔會死？ 通常係技能升太高用太多MP

巴打 我夠石了

冰斧定火斧勁

一開波揀左弓 無事下話

31lv
無課 劍槍
應該學第三職咩
而家啲技點都用哂係劍到槍都冇點過
應該點玩

點解我又幫巴打買石 又幫巴打帶升都可以唔出件5星比我

超想打到防具 條褲好岩我心水 可惜純課體無石買

等我一陣 爭三場 刷緊死靈

其實協力關顯示嘅5星裝係咪會出
打左百幾場都無出過

係咪陣間ready我擺上去3000 你就搵到黎買？

hope巴打緊？

你帶我升既時候就會中到

學左炎 同 劍 用左重生石 係咪收得皮

我諗唔課石仔 500樓下應該夠晒

有無弓手要

準備打多200場姐 唔洗收皮嘅

我依家可以 你呢

單機打主線仲易出,協力差唔多無出過

35LV裝可以邊到刷

石仔買黎回體. 玩埋聽日就無咁多時間玩

死靈應該配咩職
岩岩2-9仲講緊秒住過好爽
2-10 已經比門口堆怪秒住輸

可以～打邊到？

我ok了

諗緊買唔買體lv2+exp包,唔買真係唔洗玩,你地100lv果時我都唔知40lv未

1分鐘後擺

係清關解首S果陣就會出啲垃圾5星俾你

平原5 MAYA

可以配盾 可以配雷
可以配火法然後 玩玩下就想玩火1法

有冰牆唔難過
係要試關咁解

有冇巴打得閒帶升

4先岩

有冰牆啊 開場放都冇用 得800血 3刀比人插死左
儲唔切魂

過唔到2-11想問下依家係咪應該刷無法升lv打裝先？

呢個時期死靈既弱點出哂黎

打1回 3 4先得唔得

擺左

我開左4

請問用轉轉嘅大家會點樣回血？斧盾傷又唔夠高吸血，魔換血又唔夠魔

輕鬆玩

我自打3先

可以加埋？

洗點, 死靈所有技都唔點. 開個副職火法, ALL IN 火墻
之後你先知咩叫秒住過

咩名 平4 MAYA

タウント同テレキネシス係咩技?
有2隻介有技,唔知死靈有無用

買唔買到 好驚

好

我覺得最起碼都要買1+2 回體包
好似都300幾?

利申課左1+2回體 再加 特別1+2

比人立即買左?

Realdin 岩岩入左

屌 下次加密 用埋tg

屌咩事呀 今樣自己打3無啦啦又出5星
我屌你咩 我打高lv果時又唔跌救命

弓手 去到第2章卡住左

出咩

點解你地咁多石仔

15lv 死靈鞋 賣左佢算 我唔玩普攻流

好撚嬲

有lv6但唔知要幾多熟練

行巴你咩名 差你

冇用架
你一放上去全世都見到最新有平野買

咩名 差你

立即就唔見左

轉轉轉斧屈得黎都幾悶下

star 爆左

屈鬼咩 會死

笑死 1LV

益左街外人

應該係d人見到咁高lv裝咁平 係咪都買左先 又有黃

我已經狂禁個更新

我都笑左

下次應該tg同步

我個FD彈左 打完依場出去

下次要Tg倒數

我都係得10lv

巧

開左

有無人次元2/3 8連

referesh 唔見

好好笑 1LV人仔仲要無裝

點樣轉職做槍

玩緊火雷 第3個搭精靈最勁

有無tg group?

終於推到開斧...但發覺未夠lv開第三職

弓仲慘

有無人一連機 部機就好熱？
自己一個推圖就好地地

新手係咪建議解地圖先？
定刷裝？

推圖

自己一個都熱 垃圾iphone

而家我都學佢地捕住個拍賣 岩岩3000 執到支火法杖5星50 lv

有就唔會一日3post

可能人地又係諗住平放俾fd 笑死

唔好開TG

有無巴打帶？

想問拍賣啲石仔 可以點得黎？新手一問

新手有冇咩建議用咩職易上手

多謝巴打講解

卡2-8

收到唔該哂

近戰親生仔

我都係

點爆左雷果個MP盾係咪唔洗點爆回魔

屌你老未 個濕鳩地圖炮

有時打主線會送比你
你打到勁裝拎去拍賣都會有
有時每日地城都有得打

好玩過刷副

淨買1 同 1+2 個時間差幾遠點1體
唔知點課第一次想課驚 信用卡用唔到要直接買iTunes 卡？

其實可唔可以整個discord 約戰，定係too much

an定ios

個盾唔係用你d mp黎擋傷咩
你mp回得夠快咪唔洗點火個回魔

iOS

第一個學左火 第二技學咩好

火法／劍

係咁鳩

想玩近戰可以劍／斧
想硬可以學盾
想高攻d有tp有mp盾 可以學雷

死靈卡緊次元果關
好想洗晒D點去雷果到 但又得D 3~4*裝

試過行埋去比怪打條魔都冇扣過

次元姐係 第幾章 咪試下囉 洗技點咁平 唔會後悔的

34星仲唔夠？

訓啦屌你地
又想通頂呀

新手想問劍槍應該點配點
同埋最尾職業應該學咩好

見咁多巴打都話卡關，想問下卡個時做咩好？拎100石打裝？
利申：岩岩玩冇耐

劍應該學咩技?

拎1000石買回體水好過俾100石買黎打一場啦

屌 平原係咪唔識出5星裝

yahoo 搵下

有無人帶平原五星?

一定要點，之前我點爆左盾，去到第4章唔洗一秒已經無哂魔，仲諗緊係咪d怪有吸魔技

點解我BlueStacks用埋VIPdownload隻驚
佢地都話我地區唔得既

qoo 啦

無啦啦得左

收到

有無人用緊鬥氣?

想問40 lv火法想刷裝有無提意？

3章死靈兵之後果個黃格
一陣回完體試下

之前見你地打死靈兵係咪多數打4~5*??
入街場4*成日比人踢 3*又連藍色箱都唔多個

想刷多100場先訓會唔會太貪心

btw 10場連4星都無真係垃圾game嚟

有冇人玩轉轉，去到第四章點坦啲怪？ 有咩副職技能保命？

本身卡緊5-2-11最尾個2隻地圖炮
點知今次一入去 亂入左隻boss 輕鬆過左

幾lv 如果新玩既話就主升最右嗰行兩招 lv20就轉升劍雨

我斧盾 由第4轉到第5-2開始卡

吸血詞條

死靈 力智 平衡點 多翻D血 好似易玩D

劍職好神 30%擋遠程傷 即係d法狗唔會打得入

冰崖 554

智升到唔會無魔就全谷力我通常

其實後面地城啲裝好屈

又無5星我屌

其實魔升到夠著裝咪得，其他all in力啦...

無分別 都係爛泥扶唔上柄

後面=?

我綜合攻擊得2000，可能吸唔切

想問下打咩關嘅裝多啲耐久力

慣左冇5星

卡關2-10

4星都無添

下個10就有

加咗點先

仲打唔打～
btw點解會打平原
想出邊件？定auto方便

我全部加力嗰度係咪就啱

其實會唔會用佢個連刷會降掉寶率

想要火裝

遲啲vip加掉寶率就仆街了 無課連玩既資格都冇

繼續努力

屌 玩到腕管綜合症 隻手好撚痛

有無聖域1星10連

10場又10場
係咪中bug 1件5星裝都無

23lv 應該打咩關刷下裝先？卡左係2-10-5

好似推慢左了 再推

兩樣都夠 把野有個橙色caution代表咩

無課一個鐘玩2場
課金玩足12個鐘都未停,幾大差別

幾好 有種月費驚既感覺

千萬唔好加掉寶率啊 求下你

親身測試60-70場出一次5星

唔會……掛

感覺日頭易中少少

80場次元0 5星

火雷盾 過唔到 4-5 4-2 係咪要裝埋個盾黎用先得

要點滿先有用

台仔打到5-6 狼王頭

有d驚無課想追近少少進度就要玩到隻狗咁
呢隻連狗都無得你做

hope巴仲打唔打？

打左件附魔係開技會回2.46%最大生命，之後又合左件用mp回hp，好撚屈機

可惜係15lv裝……

第一件5星

今日出咗5件5星

你都係有幾多課幾多架啦，對你有咩影響

有無用？

起碼過一百場平原
都無5星

比耐性

我想知你地課咗經驗包/體力上限包
定兩樣都有?

火法二職禁錯左揀劍 應該點升技好

想問死靈副職玩斧既話，係唔係要學埋雙刀招技先可以另一隻手拎斧?

單刷次元真喺打好耐 成半個鐘都未完10連

事實證明無加掉寶率都影響唔到歐洲人，加左都救唔到非洲人

應該係

VIP 有自動戰鬥加速

有冇巴打想刷野／想帶小弟升下lv賺下人品

屌 我都係

岩岩15lv

作為火法，冰牆起得好非常重要

咁如果我無學雙刀技之後學斧招轉轉轉，會變左拎住枝死靈杖係到轉?

唔怕啦 玩住先 升下左邊20 30 被動坦d囉

唔知死靈杖轉唔轉得呢

可能我刷得快2分鐘一場5星平原/ 3星死靈

係咪有得洗左佢轉返火雷

冇人我就街場啦

真係追足咁多post，玩到唔捨得訓

遲下過埋主線可以轉斧試下先

升高 d 先洗啦，洗職珠好珍貴

same不過星期2開工應該就即刻收皮 至少我係

返工即收皮+1
到時輕鬆玩

可能遲D更新翻生

有道理，睇定d 先

呢隻驚=玩到頸痛手痛膊頭痛
之後一件5星裝都冇

明明養生 auto驚

要魔防

Auto 轉

好想知粒重新丹食完會唔會變番lv1 唔夠膽食

呢把出血有乜q用

晍會

可能下一個十場協力就出呢
撐住呀巴打

屌屌屌屌屌屌屌

算啦 買左把平d 但係無咁勁 但係高lv d既
總算了左個買杖既心願

過主線又冇得AUTO
好撚痛全身

雙刀 劍 斗氣

有出血加成

而且接近底價 可以慳返d錢黎買盾

好耐都打唔到好野

諗緊 轉斧盾槍 定 斧盾斗
好想要槍個破防

我依家35lv火法，如果想刷裝+升lv係咪都係平原最理想?
暫時4星輕鬆solo，5星輕鬆自殺，咁應該刷住4星平原先?有無錯

所以我都係課體算 每日掛下 課埋經驗真係工都唔使返

有無人劍 槍 盾？
新手岩岩 打到把5星槍 點解咁低攻既？

完全免疫傷害

仆街卡左死靈

唔係無法者五星好過刷平原四星咩

搵人帶打5星

雷杖刷邊關先跌???
我搵左第1 2章都好似無見有5星雷杖跌

收魔法耐性/全屬耐性頸鏈 最好第一條係+斬傷

打主線先出5星

我都有出到 不過35LV

岩岩求其搵左個街場帶，真係一入場就比人秒

我見平原多炎裝

今日第一件5星

點滿易唔易發動

屌 D 4星無咩用可以賣?

隻game 連升lv都唔回體

睇黎注定玩火一把雙手火劍 一把單手火

第4 雷狗一下扣700 痛到打唔到

30% 我覺得易發動 起碼我雙防唔夠3000都打到537先卡

我39lv入街場平原好順利，係無野出。

點解我4-1就卡

一係唔夠能力值 一係唔夠LV 一係你未學拎槍

想跟

我用緊 斧盾 諗緊 加斗定劍好

5-2 中後有d 難打

4-5 條龍真係好難打 佢FING一下無半血

睇唔明日任100石up乜

有無爆旋陀螺高手
想問下點解auto有時識圍住隻王衛星咁轉
但有時得王一隻王都會亂鳩咁行

3-5-3 火法完全係靠MP盾+走位過
估唔到打第二次就過到

3-2 比D 骷髏骨秒可以點搞

諗住雷法揀 火 盾
大家覺得如何

希望聽日過到四章，諗緊第三職轉咩好

頭先打街場
4隻都係槍，一開波4條友一齊跳起
然後差唔多同一個位落地

個畫面勁好笑

新手火法 有冇話點樣點最好？

點解可以堆到成萬防

擺明你班友都係一齊AUTO啦

有無人周回聖域1星/次元2星

轉轉轉 既致命缺點真係得auto有時要斬幾刀先識轉

無乜研究，我自動配最高防就出到咁，之後想去拍賣搵金裝換藍裝都搵唔到，有時岩屬藍裝仲勁

貓巴係過4-5個陣係幾多耐久

2章尾教會,依兩日出左3把比我,完全唔岩用

屌死你 打到傻都唔撚跌

8000攻 3500防

有冇巴打打5星平原

好想打 不過得45lv裝又卻步

刷左幾百場啦另外重有兩粒雷法球

我36LV 去刷都差唔多

Post 1 到而家都未留名
推得好快 好難跟

上個post有巴打話all in火牆 其他隨便
入關係咁火牆 就會贏

BTW點解我點完MP盾 比怪打都係唔識扣MP

諗住3職揀盾 雷法球唔撚關我事

btw 雷法MP盾 配殺怪回MP裝 簡直係一流

升左2lv刷左幾件新裝終於過到353，MP盾真係好勁

回得太快

有無巴打知
條毛邊關出

入第4章啦

本來玩死靈 都忍唔住轉玩火法

有d快喎你 課左?

你地吸血幾多左右?
我得1.7%, 但見到打人都有幾百, 但又係冇見到佢會回血

我剩係見過綠字係本身回血同MP轉HP, 其他乜都冇見過 ...

我一開始係手動先
通常都會直接跳去啲怪附近

點完好似冇點過咁 D怪打落黎都係好痛

吸血係唔顯示

課左體力12
琴晚開始玩通宵，今朝一起身又玩左成日算係咁啦

我而家都諗緊

唔怪得 .. 唔該巴打

請問呢到有無玩槍既 巴打 教下路

有無人周回啊

希望營運賠返一粒重置石俾所有開頭揀左死靈既人

新黎報到 今日開始玩 已經停唔到手
小弟弓職
而家過左15lv 可以雙修劍或槍
求巴打建議兩個都好型 揀唔落手

槍啦唔洗諗

咁你地真係見到會血條有上過?
DPS7000, 都唔見佢回700

死靈要開到幾多章先有佢既裝好刷 係唔係叫次元?

你哋太高lv跟唔到

邊度

唔使自己打晒嘅協力真係好

吸血同吸魔唔係都係要物理傷害先計咩?

wtf

次元3 6回-1

次元2星姐

9yearsold join

練緊整武器熟練度，但要係咁睇佢蓄氣個畫面好撚煩，有無得skip?

另外火弓應該係邊刷？

DLLM

新手入坑盡量追post
弓職開波好似中左伏

8000有無人會買定分解算

3500耐久就過到？

次元2 連10 -3

火龍弓大把人買

竟然

刷平原？

俾怪圍 即死 中左條龍一下 即死
我打左2支水先贏到一場咁多

今朝望平均賣10000

過唔到會比怪秒

用技術搭救啦

入左街場5星

GOGO

LV35 5星飛槍是咪一定賣唔出

仆街 課唔到體力包2
玩咁多日本game課咁多次金
真係未試過課完1 但課唔到 2

呢把火弓有冇巴打有興趣

我岩岩手動轉 差D

求巴打解答

等我打死條閪龍先

我弓手, 主要都係物傷
狀態寫物傷就199, 打出就白字幾百, 咁就算用199計, 用多重箭15支點都有30吧, 又唔覺條血會係咁跳

所以想問下你地吸血效果係咪好明顯, 又或者咩職吸血可能有別 ?

係佢隔離係咁轉唔會死咩

我玩好明顯一招技回滿血

轉到就死就行開回血回魔再轉

入左巴打場

頭先試下打5-2-1
轉到一半俾人用魔攻掃死左

咁你去到幾多, 我就算之前4%, 都完全FEEL 唔到

頂 我一個dps仲高過3個加埋

石係咪用黎買體水就岩

認住你個名先你係?

中間無金字 8000有人買都偷笑

我都係幾%

明白了

＋１
用弓0.26％MP吸收巳經唔洗用火skill回mp

M字頭

唔該巴打

其實你地會唔會跟佢掉落表去刷裝，好似有啲5星個表無但都會出，咁其實係咪唔跟都得

隻game點引繼去第2度?

想問問點解仲係黃色感嘆號
我明明夠哂可以裝

走住黎轉

掉落表=主drop only
真係要靠人report去記邊到drop咩

我淨係知死靈個關有火龍骨。火龍剛弓我都唔知，拍賣場買算啦

盡量跟啦 我好少見會出其他5* 多數出翻個list既裝

完全感受唔到吸收效果...
至少半血出技又回唔滿, 多重箭13LV極限, 多+ 就好容易乾塘

點解隻火法仇恨值咁高

無啦啦有bug 啲怪係咁打我都唔扣血
有冇巴打知乜事
卡左係假面男個關
佢打我唔死我打佢唔死

屌
卡2-11

thanks 巴打

順便問下, 而家弓手33LV, 總合攻擊力3682, 耐久1409, 同你地比差幾遠?

你地幾時開始刷裝 ?

點解仲未震

卡關咪開始刷

呢到個攻擊力係假 因為唔同職技多就會高攻 睇耐久就算

唉

新手啱啱玩
想問啲石應唔應拎黎開關打？
定應該留到後面先用..？

買1000體水 應該最好

唔應該 當然您有錢可以去開下

定其實佢唔係單劍黎？

想問下22 lv 但攻防都25lv 水平 係咪唯有推主線冇咩野做

d骨坦唔住555 果關d傷唉 唯有等有埋盾先

有冇人刷死靈5

有得推主線當然繼續推啦 卡關先刷裝

咩叫做攻防都25lv水平個水平邊度嚟

有無巴打聖域1星

有冇巴打解答下 完全玩唔到

打十場就訓

未試過幫唔到你

斷症

2k 攻1.6k 防

打25 lv UP ge 怪 個推介戰力先1.7k －1.5k

開了

聖域係邊到

唔洗理推介戰力 一直推圖就得 推唔到就去刷周回

打到第4章 推介戰力已經係我兩陪幾

唉好煩

我係star

屌佢老母終於出到

有無巴打 玩槍 ？

可以教下

玩緊劍 岩岩可以 雙修到槍

同LOL果啲自問有白金水平但卡銅5有得揮

哇 開門紅

又無5*

你有用早講嘛 我有把

屌好撚憎D 法師成團咁突然出現係你身邊 一下打落黎MP盾都冇用

谷到6千耐都過唔到條龍

琴日我打到扔手機

回血詞條有冇？

死靈加火法卡左係2-9個轉轉轉boss到可以點做

刷谷血裝

點樣可以未去到第3關就有死靈?

首職死靈

我起手係死靈

本身套裝
谷血裝應該刷邊一關好

1骨 1普攻 1杖 之後全點法骨 2-9可以秒王

升到45終於打得贏隻special槍同堆laser人，玩法師仲要用死靈真係慘過食2舊屎

無課打到33lv先一把15lv 5星

用冰牆卡位加火牆燒

我技能樹

我未學到冰 學到我都無咁頭痕

CLS... 30LV 都未過 我20LV過左
全點法骨 技都未開到隻王已經死左

有個副手（藍色頭骨）會送個技比你

勁坦雙手斧

無課打到48 3把

件時裝係咪推薦包2?

咁我重刷點試下先可能係我點技問題

我想刷個個但我刷極都刷唔到

加咗屬性點先

震左一下，有無聽錯

屌story 巴
日發生咩事日日
我真係未試過10回2閃......我唔知講咩好

D技似係點太散

癡撚左線第一場已經震左

唔好po出黎

以後帶多d細佬搵食

隻秋

無課都48 巴打都升得幾快

自己合

sorry想問問 法骨係咪個招普攻技

聖域1星 10回

啲運係哂經驗關度
有咩用

story 巴可唔可以留個tg

火法係dps高..
但要係咁用火牆好累

咩職

po上黎啦

無用tg

夜晚人少少

把斧我出面直頭未見過有

屌我中左兩對傻仔鞋

係咪打

睇完當自已打左出黎

開左波 2位巴打入左黎

有冇大神carry 垃圾死0

死啦我唔係要轉火骨下嘛

聖域1星 10回 有無人呀

咩名

story 巴你我貓巴？

打邊關出

終於解左雙刀

我開左波啦uma巴同story入左我場

我未入

過到啦感謝各位大大指教祝你地成日跌5星

Ohhh 下次

屌你對上一隻玩到唔撚願訓真係白貓

我同你打？

我夠哂可以裝
但點解仲係黃色感嘆號 劍士裝唔到大劍
求救

第一件5星裝

邊到add fd

你開？ 你叫咩名

好野黎

我叫navy

我見到好多炎炎炎炎火火火火

雙手劍要學某招技？

開咗

我係star 岩岩食水

Ok

要學既技都學左

個個都中5星 我過件呢

哇你完全係秒住過cls 長期45k dps 好癲
你係用普攻打定係咩

btw呢把野係咪玩火劍用?
咁我第3個職係咪揀劍

想問下 2-11-1個boss點打？

槍技戒

火龍弓

哩度有無人要

.....navy巴..

開頭出左把15lv既5星 而家又出左一次同一把既但25lv
係唔係可以拎去洗屬? 但我又唔識睇有冇用

整容劵冇得變性

PO上黎睇下

我過哂數值都裝唔到

呢把個屬留？

斧 盾 鬥氣

唔好意思 岩岩眼訓得濟未up就po左

雙手劍技

姐係邊到可以開到雙手劍技

劍極意升到3lv

開返電腦覆你
我早幾個post share過我裝

其實係無限橫拉射，無腦打法

我依家都想

咩？

有冇弓手巴打講下邊度打裝

歐到 10回2件5星 我個D5星呢

唔係 我係想提你電話好似震左下
我唔係催你

一陣同你打十回過d歐氣俾你

比支5星火杖我啦

第一場即中5星

跟

我已經好多場無見過啦

你話架 話哂今日幫左你

收到 捱住眼訓都同你打埋佢

巴打我留唔留好? 難得有機會試下洗但又唔識日文唔知呢個屬有冇用

而家29火法，武器五星15lv, 強唔強化好？

有無位

一齊打

呢把玩死靈可以起碼陪到你去50lv
可以洗物理
死靈淨係睇第1 3
唔知你開左洗屬未

4個齊人

我OK了

開左喇 好 唔該晒巴打

掛得打字成日最尾果關自己衝出去...

我無睇電話

問多下，你地都係用散射回血？

好多神人30尾lv仲打緊三章頭是咪太慢

唔洗客氣繼續努力
第4行係打有名既人加傷
第五行就我都唔知

呢隻game純pve 自己打得開心咪得

呢把嘢放到幾錢左右？
我想要炎杖...

岩岩打到把炎

試下放8000
呢把斬打混 實用價值好似唔高

係咪打多場

我果把係全白字 45lv火杖

玩呁耐冇留意過拍賣 完全唔識睇
有冇交易系統架 定得拍賣？

好～開左場我執倉先

有無巴打有興趣

係咪要火杖呀有人？

件甲唔錯

次元定聖域

好 試下先 唔該晒巴打

拍賣

聖域1星 10回 快入

對鞋很想要 不過未有錢未玩火劍

係巴打講聲

係呀 但係我得上面把大劍
仙都唔仙

同我名一樣 入左

我都打到呢把 基本上一模一樣

聖域

入左 ID 夢

你地齊人既話你地打啦

依把有冇人要？

我等緊你地

個場已經冇左我同你開？

好平5？

又第一場：0）

有冇咁易出呀

你話事

平5有冇得carry

遲左一步

出左咩 我無睇到

我見到，手機又震，我估係掛

唔緊要

魔瘴個盾邊度刷

第三章

歐洲到

你都得歐皇上身

行巴

癡撚線 發生咩事

你見唔見到我見到嘅野

愛唔愛我

聖域會唔會出弓，把火龍弓得lv40，我就黎50諗緊升唔升好，但45升50要你粒

今日幫你食左粒石係正確嘅

好人有好報

到我地哥邊震未

睇下邊個震先

好想要炎杖
你地咩關出

我有 要唔要

屌 2-16-7 到底點過 開斧職果關 依家用唔到轉轉轉 用劍職又唔力打 好似比boss秒

一係刷裝 一係刷lv 一定有方法既咁早期

去個廚房拎野就死哂既

我想要

一開始揀咗劍職，第二個職放咗槍職，如果想玩槍職可以點玩

無綠石
如果我把30lv火龍弓放到出去再搵巴打你要得唔得

岩先有震咩

我都有把 有其他巴打想要可以搵我

如果隻game好似online game咁有得直接交易就爽死
依家就算我想要，你又肯比，都無辦法

淨係升劍既被動 用槍既主動

屌你正到

再打5場？

我開左新10回

我得呢把

唔該 第三個職揀咩好

5回定10回？

其實點解有啲彩裝可以set低過8000綠石

哇屌你呢把仲正啦仲要2連有9％

隻GAME係唔係壞左???

打左三日都唔見一把五星...

普攻喎唔係咩 好地地邊有人玩普攻

但係點解數值會drop咁多

有冇人刷平5 岩岩食左體

次元有無人

好 留比你

斧又好似可能真係少d

求carry

玩緊火法 仲未學第二個職 係咪學雷升爆招盾最好？ 另外有無中文既攻略網介紹下

刷完依回 我再開

但我覺得呢把放8000 應該有人即食覺得

件衫點先拎到

已經打左2把單手斧出黎 係咪逼我放棄單手劍

彈咗
有無人打聖域1星

我係咪應該解散

我仲有把50死靈斧 2把溝埋用有無睇頭

巴打咩名

依家33lv 劍職 刷裝同lv黎講平原5定無法者5好？

有機會死番出去 由佢掛住?

MAYA

貨經驗月卡

ok

刷極d裝都唔岩洗

你班仆街又話邊到刷裝都一樣 我出親都係list入面過d 應該係高機會d

咁我掛街場先

我之前都唔信
今日信了

係唔係揀返平5再禁橙色果個制就搵到

想刷次元但死靈真係好難刷次元

係 但未開

火法要auto係咪唔應該點火牆

個頭都係？

想問下聖域係4章定5章

4

係呀

好 唔該 開左叫我真0輸出希望唔會累你

中左list入面果對鞋
屌 我真係火劍就快齊裝

屌 係手呀

平原5好易打 唔怕

單刷緊次元3

仲要高屬喎應該

單刷

唔知算唔算高我差1LV就著到

繼續刷？？？

有無咁好出

開左 你咩名

我係kezia

刷咩出？平原？

OK

咁勁

Yes

等我1分鐘
btw 橙／黃數字就係高屬

入左街場 差2回先完場

係 平5

點解你地一晚可以咁多5星裝

有無人刷聖域？

等埋你

仲有冇位

所以跟緊大佬希望痴餐

火劍真係好好玩 打第2章大多數關連技都唔洗開
用埋戒子技能 單用普攻斬過關都S

有無巴打知點解5星lv45戒攻血會低過3星lv40戒

貓奴入？

無

仲有冇位差1回

戒技指係咩技

死靈45lv玩主要玩骨仔
副職係火
刷邊關既裝好？

有 等埋你

見唔到個場

要睇埋你用咩職 個主屬係槍技黎

full左

震左下

SOR 唔小心開咗 有個中文名以為巴絲

死靈所／次元

咁我去打其他野

都是歐皇

死0但副職揀左劍有少少後悔

有D想棄GAME 非洲到好似唔係玩緊同一隻GAME咁..

轉斧 賣把死靈斧過你嘆下

諗緊火法最後隻職揀咩好

點解我刷聖域刷極都無弓裝

好似叫メテオ 不過主要輸出都係靠範圍斬怪
斬一下就死一堆

OK未

傻啦 咪又係得幾件

打完 入得

死靈10個有9個最後都係reset，唔使太在意

揀左劍可以唔洗reset都轉到斧?
但我冇咁多綠幣

今日下晝12點打到夜晚10點都冇都係咁

刷下裝先再決定玩到咩職唯有

有d關用劍都幾好 防遠攻－

lag機?

唔知部電話識唔識震呢

你彈左

少左個既

係咪刷完10場先出得返黎

第二場就彈

其實係咪難度越高5星出率越高

第一場先岩

cls條龍 條血冇得咁快既屌

我冇所謂 睇大圍

好想睇

on9 2秒條龍就死左

死靈既威力

carry你果啲出晒名痴線大佬...

巴打打完仲帶唔帶

同你地打快好多，街場想死

我可以再食體再打

你地有無位?

我都可以打多十場 不過可唔可以打次元／死靈5
獨眼巴推圖推到邊

多謝巴打
呢隻驚真係打到唔願訓

唉屌冇課體力包真係好煩 冇得10回10回咁打

2-15

第幾章黎我驚我未打到

BTW睇黎今十回都係乜都無

唔得啦 獨眼巴未打到第三章

第2渣應該

你推到啦 第3章黎

最後一場，出兩件5星

唔可以咁諗 要有信念

卡關所以上黎搵人帶升

訓醒又就爆2個post

Story巴&夢巴，今晚有幸同你地見證

哇，發生咩事

震左下 望一望 竟然有兩件

多謝兩位

你最後一場出兩件5星
我冇見證到喎

屌on9 你地跌夠5*未

點解要斷線啊

唔係我地 係佢地 你放心

又出

我都多謝你地 我第一次3連5星
仲要係3場4件人少先敢講
唔係俾人block

到我地未呀

街場打成半粒鐘而家有神carry痴都要斷

有無周回場有空位可以carry我
無我就去推主線

扑ed

好旺，唔好比佢停

我覺得隻game凌晨有bug 一晚3支火杖，如果系統有得送，我一定送比今晚留言話要火杖個位巴打

我開

極想玩死靈但個個都唔推薦
我係咪應該是但玩隻角色之後再轉死靈（利申岩岩下載完咩都唔識

大家聖域有無出過同弓手有關既5星

無所謂啦 未去到玩唔到既
不過中後期手速要快
要一直走a
唔可以俾怪掂到一下

其他就可以吸住血過／dps 打爆

相信到我又會無野出

gogogo

你地火杖全部聖域出?

我打平原出

min pay

巴打打到第幾場

行巴係咪打次元

完左啦

好藍

到底打邊好原來聖域無弓手野

5章有把弓可以

有無平原5隊

跟隊 $1

跟隊

hope巴打唔打個次元／死靈所？

無所謂 出5星就得

全部等人carry

如果槍做主職，配咩副職好

死靈冇資格出聲等人carry

cls全部都唔洗訓嘅咩你地
個個都刷極都仲有體

響巴你唔係帶到隊咩平5

準備課了

打死靈5 10回啦打完就訓

好 你開

死靈5 －2

SET自動賣3星以下
打完十場直接SHOW 0箱

想問武器火祖技同頂鍊火祖技可唔可以重疊傷害？

死靈1我都未過到

係邊間我未打過3圖個D 除左解任個次

本身已經齊3星裝定咩先
3星都好多好野

想問邊度set好耐

呢隻驚三個職係咪可以亂砌架
定有話指定會好啲

帶鬼到，平4就得，平5我入去比人秒
我37lv咋

過到1都可以幫下你
過唔到1好難幫你喎

仲等緊

據點 右上

咁我開2 3 4 先？

我好似淨係過左1一係我幫佢地打平5

咁咪打平4！！

我冇玩開手機驚唔知規矩
純粹諗住輕鬆玩刷下裝

好咁我訓先 聽日再打啦

想join你地 但點join

唔該

我鳩砌劍槍斧 都打到好後了

我等緊你地帶平5，不過如果無就我帶平4啦，不過等我打埋場教會先

我開左平5了

岩岩過左1
換左裝就過左

平5已開 獨眼巴 響巴 S巴自入

衝唔到入黎

留個位比me得唔得，好快完

開左房咋

入到啦 希望今次唔好斷

シデン

10回?

set 6回得唔得
冇課體力包

唉 睇黎個體力包點都要課一課 個個都10回咁去

課啦 我今日都課左

冇體力包 食水都唔抵

課啦 我琴晚岩岩玩 今日已經課左10000yen

遲到sorry

屌一齊講

想問一下 有無得較剩係顯示平原?

成日想刷平原但好多其他場攪到手速唔夠入唔到

痴線你2個咩料

係喎

做咩

可以係平原果到入場

打多我一個0

屌我睇唔到隻怪係邊

屌300幾蚊.....咁快就比落去有d衝動

你有冇課開其他game先

仲有無10回平原5可以帶刷~~~

有無人知呀

minpay

成功無死到

震未

比起其他真係算平

訓住過 sor

出多件好嘛

做開月豬覺得好平

打Free 跌左把25lv 雷勁野

極少課

連金都無

弓手攻擊係刺突？

呢場出 我話既

屌條龍做咩一直追住我

死啦死啦無震過

玩火法打到把咁嘅野，係咪應該拆左佢？

賣 應該起碼低價一定有 我覺得

如果有巴打有興趣話我知

又min pay
訓教算

1金0彩

我都訓了，唔該hope巴

same

仲未升到LV繼續？

+1

me ok open

唔係訓咩你地 我仲入左街場添

我仲未訓得著 你開叫我

好多支那仔廿幾lvl都走入黎平原5星

諗緊好無轉頭食埋早餐先訓

我入黎掛29體得唔得

我都係咁諗掛埋都停手算
真係唔願停

定係已經開左

有無巴打要 我見d屬幾靚

應該係街場未完

死靈褲好靚屬不過我有褲著了本身

條褲正啵 放出黎?

有冇平原掛機團 掛埋就訓

平原5星 10回－1
開波訓覺

黎緊 kezia

快快快

starry?

500？

冇所謂 但我入左場 刷完搵你

我訓啦 聽日先

第5章真係好撚痴線，因為雷盾-傷一瞬間比人清哂成行魔，無雷盾應該比怪秒左

屌 on9 又斷
會唔會自己連返嫁屌

咁多巴打仲未訓

唔會會變左單機

好on9 又斷 仲有廿機體未清 諗住清埋訓而家又要清

我岩岩煲完劇 刷埋都訓

聽日再傾

掛3萬會唔會太離譜，個倍率係最高

有價無市多

刷佢出嚟嘅時候嗰關好奇怪，係3*城跡，比100鑽嗰個

佢係得3個細關，每個都係special得然後一隻黃色妖精喺場入面，最後就出咗兩個5*同一個4*，有冇人遇過同樣情況？

有都買唔起啦

終於出左把火斧，但我係火劍人

條褲就可惜到爆 出刺屬

我想要把斧

IOS點樣重新玩過?
係咪要刪game

36用晒35裝仲卡緊2章，我係咪有咩事

湯巴玩咩職

劍

屌你老母終於過到條龍啦

d技點邊幾招

滿咗跳起同插光嗰兩招

應該過到架喎

可能我太廢

刷下裝先啦咁

無法者之館

無法 平原都得

唔該哂H巴

客咩氣

唔記得哥陣我刷咩，但刷平原應該岩

我想問刷裝 係唔係dps 愈高愈易出好野
最近開場成日有d50lv 人入黎 dps 好高
定係完全掛機睇運氣都出到5星

唔該S巴

唔關事，一個人中左就全場都有，你部機震即係全場都5星

一口氣推到52
問題黎啦
骨死太快
個人唔夠魔
吸魔又係要物理攻擊
睇黎死靈差唔多去到盡頭
裝備睇黎睇去都係得隻戒加10幾20 mp
每秒

而我一隻骨要154

有啲後悔用咗重生丹轉雷槍
轉返純槍打2-15反而1 take過

我都係玩劍 主要搵吸血裝 同 MP轉HP

常用技係橫斬，用黎當位移技，又可以打人，感覺比光劍同跳斬好用

雷槍同純槍邊洗重生丹

本身係劍槍，想嗱嗱聲洗走劍佢

唔該短身巴，我起身搞搞佢

打擊屬性係咩武器用？

火法成日唔夠血
係咪要轉一把近攻

開始卡關

︿屌 玩到唔捨得訓要自己單機打左幾十場拎粒重生丹

mp 轉血
伙唔係企係度硬食冇問題

第一件5星係戒子

横斬玩手動 跳同光劍玩auto點同

咁見佢卡關 都係想提供一個可行方法姐

無話一定得一個玩法，只不過我得橫斬係走佬避技好重要既一環